10-12歲小朋友畫作

真係好靚

老實講12歲真係唔奇

好似print出嚟咁

我行過見到都嚇一嚇

天才兒童2018

十二歲啦都，而且筆觸又冇話去到好精緻嘢地步，如果有老師指導就更加唔出奇

筆觸為具